召喚痴線西（22）

古墓蝦乾10點Live
大家記得唔好一野湧入去喪問佢野

痴線西ig:

痴線西page:

人人都可以係痴線西 請多多支持

推

lm

古墓蝦乾

問下big4咁淫亂驚唔驚老公

Pish

有冇絲打back up

留個名先

留名

唔好搞佢老公啦 淨係問佢野算啦

想問佢點解cool左牙排牙都咁撚爆同大粒

搵唔到痴線西ig

Ig 冇左？

冇左嘅咩事？ 有冇負責絲打講下咩事

係咪俾人舉報

岩岩instagram果度迫我地要電話認證
之後我地未認證就無左

我有空電話卡要唔要

睇到IG喇

佢仲學啲日本model嘟個咀出黎 東施效顰

暗星個鼻整極都係咁柒

放長雙眼睇下

佢真係死心不息想出黎呃錢 係嘅 記得當年佢仲好威果陣話自己搵5、6萬個月 點知宜家班後輩淨係一條片都10萬 緊係想撈埋一份啦

諗起前幾個post話佢係ig就扮哂大方無所謂咁 背後就嬲到震 係喎而家咪現形囉

聽朝先執得完

Btw佢張相遮左咁多地方都仲係柒 陰公

佢個妝好似停留左係2010年咁

佢真係歷年最好撚

柒萍真係好撚令人厭倦 簡直係打不死既小強
以前都會係呢個post同佢個邊數臭佢
而家呢 煩到想罵臭佢既動力都無乜

[美容界小強] 慶祝大佬B呂倩萍正式復出-柒事重溫

呢個都收好多 個樣整到勁膠
早幾日先po完la mer

夠鐘

蝦蝦完全唔敢望ig畫面d留言

佢好似嬲

睇留言仲精彩過佢9噏

眼都紅埋咁款喎

佢塊面紅晒！真係睇到我尷尬岩都發作

笑死 蝦姐鏡頭都唔敢望

條女煩到
日日拎住個LC煲黎打飛機

唔睇留言既live 第一次見

我都估唔到

睇到要扮睇唔到咁live，好老尷

完咗啦？

佢應該拎住呢啲cap screen去問下牙醫點解搞成5年幾都未搞掂

仲講緊個煲

佢話佢無唔開心佢知道自己做緊咩就得喎

好多護主狗

佢講野講到一舊 聽到勁辛苦

一舊舊

好耐冇追post 平時又冇睇開haha
屎忽痕開黎睇 痴線西們真係好痴線

今日對老公態度好左

佢啲反應唔夠陰唇咁正
陰唇個啲咬毛巾樣真係笑到gap gap聲

邊度睇到平時點對老公
想笑下

笑死
有人問佢個煲同老公跌落海會救邊樣

使佢老公做野

有冇backup

原來呢個年代仲有人痴呢啲假眼睫毛⋯⋯

今晚之後多多一個盒擺嘢

笑撚死 蝦乾叫老公仔換相機電 大家cm笑佢老公做狗
蝦乾同佢老公講：佢地話我係度駛你做嘢
點知佢老公話：係啊，真係好似阿四

幾時幫煲影寫真

笑左出聲

多一個籃仔咋

努力幫佢老公爭取空間

點解剩係答iris

白色北歐籃

屌 唔撚比我留comment

都幾多人講佢阿哥單野

Sponsorship 都講埋出口

好似淨係想覆facebook d comment

係 衝出嚟

聽到我眼都突 佢今晚完全失守

終於按耐唔住 笑撚死

無聽到，佢點講

去多啲sogo會多啲sponsorship

唔敢答其他人，淨係講煲

其實佢撥夠頭髮未 好煩

太緊張喇

正想講 全程都好唔自然 係咁撥

問佢又唔撚答仲叫人pm，面皮厚撚到呢
幾時同啲煲影寫真呀

垃圾唔敢望留言

佢話會同大家切磋切磋喎

佢笠水依家ig唔比留言

睇佢ig都係個啲扮到好有知性美嘅begger

留到喎 不過佢今晚表現太差

有冇得save live

比呀 我留到

我留唔到
話咩回應上限

可能同珍姐一樣個live唔留底lu

咁都唔識答
擺明係救佢老公再叫佢買煲

尷尬到咁 佢點會留

佢尷尬到呢 只係覆個個Mandy

又新post

痴線西真係好勁

廢時又比我地話心虛唔留底

唔知下次到邊個

佢幾時同lc 影寫真 要用大光圈影架喎

大爺個胸會唔會吉死人架

諗起朱茵裝假狗

我都覺得好厭，鬧佢都嘥鳩氣
可能呢個就係佢既目的

但係有絲打同我講，以前狙擊到佢收皮
都抖左幾年啦，而家唔洗做呀？
雖然冇當年咁大迴響，但起碼唔好俾佢咁易翻生先
如果連我地都放棄，就冇人會再狙擊條八婆喇

新片

條三家姐又做緊live

比錯負皮sir
佢應該個下好老尷又好緊張

Sorry*

佢竟然有留live

Miss 左！下次再黎！

笑死聽到haha話想分享比大家所以tag個brand 講到好似唔tag就分享唔到咁

真係好撚憎佢
又幾多日冇洗頭呀
又有咩大道理要分享

唔係嫁咗俾瑞典醫生，佢咩都唔係啦
仲要出幾本書呃妹妹錢

今日見到蝦乾個live 啲comment 我諗有部分都係CD-rom 可想而知唔係得癡線西想佢地收嗲 係好撚多人都想佢地收皮

其實阿虰虰依家仲有邊一忽係關韓妹style先
人地都已經唔想做韓妹想做貴婦多啲 仲搵人去韓國拍嘢

依個一定要追撃 串柒柒咁 俾佢翻到生 又走出呃錢架喇

已經有

又係到自嘲

睇佢d文 真係好尷尬
點解d人仲可以話佢本書好好睇

agger, 公司同事之前買咗, 睇咗幾頁頂唔順

呢啲港女閪格實會啦 佢老公 慘

諗起蝦公一直都係用呀小熊貓黎遮住個樣
之前唔肯出鏡 依家要結婚喇就肯定比蝦乾逼要露樣
蝦公想保留返啲私隱都唔得 做老婆奴都要比全世界知

真係好心蝦乾啦 同你結婚一定要陪你喺網上面expose自己咩 自私到死

唔好意思阿，即係佢話 sogo sponsor 佢啲煲？

真係會有人PM佢支持？咁頭先live班護主狗去晒邊？ 好似大部分得我地班痴線西窩

佢係咪搞錯少少嘢
咁回應唔會顯得你大方嫁蝦乾
大家只係會覺得你好柒面皮成呎厚同埋唔敢目對真實嘅自己嫁炸

post 呢啲咪仲柒

係大方就頭先回應啦

最on9係有人質疑佢係introvert 佢先話佢唔係100%係，part of me係 再比人屌，唔回應，但最尾都不忘補返句佢做過乜鳩測試係，你地覺得唔係就唔係啦 一見到有人話佢豐唇就話呢個live係想分享organic既野，其他野唔講

一路出story一路屌緊班痴線西

諗起都忍唔住想笑

如果佢大方認自己R贊助同當老公係阿四
我相信大家唔會再笑柒佢呢兩樣嘢

個個都係live set主題 咁唔洗開live啦

會唔會搞到佢地之後無人敢開live
咁咪無左個途徑賣廣告呃飯食？

好好睇, 撚狗咁撚

成功狙擊

次次見到蝦乾扮哂有學識 知性美
以為自已入得廚房出得廳堂
真係得啖笑 借啲依讚自己
又串串貢 煩撚過閪
頭先搵到個fb page
雖然已經係2016個期 但都幾多野睇

小熊貓先生真係好慘 佢屋企人好似好錫佢
都似係幸福美滿嘅家庭長大
但娶著個唔中意食肉嘅蝦乾
肉又唔食得 打邊爐得幾條肥牛食
同蝦蝦慶祝生日 餐廳唔啱佢又俾佢公開屌
番屋企又做呀四 得個白色北歐籃
好撚慘 真係好撚慘

食飯錢用晒嚟買淘寶傢私同埋LC煲

不要再說了！！！

我好肚餓呀

呢張相要貼堂啦

我記得箍牙次次都有人問
佢永遠都自我感覺良好
話比起以前好好多 問佢老公: 你話係咪
你岩岩識我個陣 排牙好似打風咁

睇佢咁乾 又唔食肉 應該好難有bb
七出之條中曬喇 小熊貓你幾時休妻

買6粒魚蛋真係o撚哂嘴....
「bb呀 買多啲得唔得呀 唔夠食呀 」
「梗係唔得啦！ 太多就遮住啲lc碟！咁就唔夢幻咖喇！」
「但係.... 」
「 NO! 」

「拿！你睇下！知唔知點解我唔俾你買咁多肥牛呀？！要夢幻呀！」
「哇～真係好夢幻！ 」

話說自從見到有絲打話heyman好似錢嘉樂之後我次次望親佢都淨係諗住錢嘉樂
岩岩youtube彈左佢條新片出黎我即刻撳左not interested

Same here
本身覺得佢白白地又眼大大 而家睇只會諗起錢嘉樂

屌 點解呢條老西仲獻緊世

新po LM

渣

佢完唔完蛋的確係由我地決定
依家風頭火勢做咩衝出黎比痴線西狙擊

第一次睇佢d片就覺得佢係錢嘉樂

有人copy我個句去live 好感動
岩岩唔得閒 幾時再有live呀 見到佢地77下咁就想笑

Mandy係咁話我地收錢 你老未
反你就係收錢 自己比錢買like又得

試過係金鐘搭地鐵見到pkj 無化妝唔認得佢咪望多兩眼 就以為自己好巴閉咁

古墓live 不過好撚濛 sorry盡左力 我用ipad

巫婆ck你係得既
繼上回p圖p到大脾同小腿一樣粗
今回又咩玩法

有J

原本覺得佢幾靚女

大陸閪格

Rikko又收到成盒Nars 化完都做火車頭好心唔好送啦

佢po之前check下得唔得㗎
Po出嚟比人恥笑好咩

虰虰好鍾意BACKPAIN嘅jennie

大笑最似 btw好似有人講過佢格衰？

下。。旺角大把呢啲偽韓mk妹 邊忽靚 好普通 過目即忘個隻

真人係幾白同好撚瘦
不過都係港女格

識佢本尊，兩個字 不了

我係外國

痴線西真係好勁
見到蝦乾咁既樣 心都涼晒

more

蝦公好慘
不過佢做big4，平時應該收收埋埋食唔少好野

蝦乾個新post 好嘔心

咩片

要揀最想收佢皮既一定係蝦乾
佢果種假知性美真係好嘔心
一副寒酸樣又要扮上流人
窮唔係問題唔好扮到好有生活態度
氣質呢家野扮唔到出黎
r 唔到Dyson v10就唯有轉目標用正負零
講到好似特登要買佢因為襯屋企
明明係自己r 唔到dyson 咋
果啲乜夢幻火鍋高級BBQ
前世未食過海鮮咁, d 蝦毛仔殼仲多過肉
街市買都唔洗五十蚊, 啲丸都可能貴過d 蝦毛到底豪係邊
最令我驚訝係未用過洗衣機覺得洗衣機好神奇
大佬呀你唔好咁痴線啦

邊到慘，蝦公好自豪自己有個youtuber 老婆
利申：識佢啲poly同學，佢同學講我知

Miss咗~~~ 好想下感受果份尷尬

唔係讀HD咋咩？點解做到big4

蝦公poly BBQ degree
蝦乾先係HD 成日扮poly grad
話自己同蝦公係「同學」

可以上佢ig睇返，留左底

朋友個陣同佢同科 之後話佢遲到都勁大牌咁行入課室 完全當個professor無到 同埋話佢無咩朋友呢個真

佢老公：影撚完未啊八婆

梗係啦
有期睇蝦乾post
連咖啡機都可以r到俾蝦公用
年中慳唔少啦

解密先

其實洗乜替蝦公慘
最醒係佢
扮下老婆奴、扮被人食住
好多囡囡同情佢㗎
食囡話咁易啦
做得big4，點會唔係計過諗過既世界仔

蝦公係degree，蝦蝦先係hd

“Poly”同學仔

咪係 毒撚邊會做到big 4

蝦乾成日扮poly degree畢業

頂唔小心負皮左

笑死

一直做cd rom
發覺自己miss太多
好想睇珍姐live

唔知下個到邊個開live
從未試過咁期待d beggars開live

Big4嘅咩職位

Audit Assistant Manager
大家估下有冇食囡囡？

圖片來源自之前post既圖，公司宣傳圖片

Big4一街都係啦 關咩毒唔毒事

做咁耐先am

咪就係 好多big 4都好nerdy

覺得蝦乾好有可能賺得多過佢 唔怪得蝦乾可以食住佢

同一個post都係kpmg見過人兩年上到

拍一條廣告片都幾皮加free product啦
btw好想知佢尋日講sogo sponsorship果個係咩嚟

成日都同條仔二人行

我岩岩都去搵料
見到原來前幾個post
有絲打post呢張相
唔知有冇關係呢？

2年升應該唔係fg入
Big 4不嬲都係照年資升

商科撚內向死撚得

又block多間

去多啲sogo有sponsorship

洗衣機miss左，可唔可以講多d?

佢R過dyson? dyson樓上舖都係四千幾蚊，點解都要R?

召喚痴線西（10)

佢又做乜鳩。。。
講啲野好無營養

咁大個人第一次用洗衣機都算
仲要講岀黎呢下真係西撚利
想人比乜撚野反應你呀？
乜撚野睇住d衫由濕變乾好神奇療癒
唔係以為講呢d野好純真好知性美下話？
只係顯得你個人幾咁無知咋蝦乾

真係有圖
唔講以為佢岩岩先出冊，定岩岩由深山走出嚟

屌 未用過洗衣機都知佢點運作掛
講到呢個世界岩岩先發明洗衣機咁

發現新大陸咁

原來佢以前生活艱苦到咁
其實佢係咪孤兒？未見過佢講父母
唔怪得一租左屋就日日打飛機

爸媽唔係同佢一齊住 好似爸爸過左身?
佢之前拍片講過同呀麻同工人住 後尾呀麻應該過左身 佢又結婚就搬出黎

當佢生活真係好艱難
但洗衣機呢d野真係好普通
真係覺得佢好無知
屋企無都可以上網搵啦
30幾歲人咪扮天真啦

佢見到洗碗機會唔會以為係新發明？

成班人係到扮有錢 扮有生活態度
咩都係用錢堆砌出嚟
問心 佢哋有幾多個真係得閒睇下書/學下唔同嘅嘢
純粹係為增值自己而唔係為曬命而做
我諗個答案係零

如果想做個靚/吸引人嘅女人
淨係打扮自己唔夠架啦
咁多位妹妹仔唔妹再盲目追求名牌
就算要追 都起碼了解下啲背景同理念啊
睇多兩本書 出去溝仔都多啲話題啦

純粹見到班妹妹仔扭計叫啊媽買袋比佢有感而發

如果有工人 冇理由連洗衣機都用唔起
定有工人都係吹出嚟

Sue Chang 同mk丁好似反左面喎啱啱

Sue unfollow左丁喎

真
扮靚係好 但唔係唯一

成日覺得佢同果個Cynthia 都好煩

佢好似媽媽過左身，爸爸有另一半，佢同婆婆住，後來婆婆也過左身
其實佢成長背景又真係唔多好，先養成佢甘既性格

就算點無用過，都一定會聽過啦
出左黎做嘢咁多年

係 班begger連啲妹妹viewers嘅價錢觀都搞錯曬

仙仙冇咩太大反感 淨係覺得佢唔好再chok聲就得

下次記得打返「咁」字

我讀書果陣 仙係黑人憎過Alice
十年前be果時

係
個陣仙仙個造型好突出 會令人有d反感
而家我對仙無野
係覺得蝦乾好煩膠

真係勁個d都唔會留big4咁耐
多數都係得d搵唔到出面offer/rp/刷鞋仔
仲要簡得蝦乾既 好打極有限

係
個陣仙人氣都勁過alice，個陣覺得佢把聲好難頂，但而家掉返轉

勁耐之前整甲見過佢(不是小花舖)
佢同美甲師傾計把聲同佢拍YouTube把聲勁撚大分別

Manager 都升唔到 又唔走
面皮真厚

佢邊年入職
應該有朋友識佢 8下先

係啦 之前唔知邊條片佢無扮聲 聽得出好大分別

其實蝦乾覺得自己屋企靚share下係完全無問題 但佢宜家望住部洗衣機識轉又話好療癒 吸塵機全白色又好療癒 屋企個鐘條電線係黑色都講幾次唔夠靚要即刻換走佢 係咪有少少病態

係高不成低不就先拎big4 嚟打j 㗎啫
最後個point真係致命傷

佢天生

圖係痴線西（10)搵返出黎，唔通我突然屈佢咩
未見過洗衣機呢件事要幾高創作力先作到出黎屈佢
我記得佢唔止出左一個story 講洗衣機
不過得呢張有人cap 左上黎

其實做咩攻擊埋人地老公 我覺得佢都算靚仔同埋番依個post都3萬一個月啦 佢又唔係beggar 無啦啦攻擊人地又好無聊

係咩？
最近睇佢啲片聽佢講嘢好似都已經冇咗之前把作狀娃娃聲 定我記錯佢之前把聲

之前好似有條片係兩把聲 比人發現咗

佢都30歲人 中意粉紅色夢幻嘢都算
佢有佢個人喜好嘅自由
但扮娃娃音好難頂 我寧願佢唔好再chok聲
聽到就想熄咗佢 自然d咪幾好

暗星真係無盡頭
抄哂車
見到都唔會想買啦
乜依家啲brand嘅審美觀搞到咁

嘩屌下面個兩張咩事

男扮女？

娃娃聲真係難頂

Btw之前珍姐唔係比人踢爆住唐樓？岩岩睇到見到佢九月條片住海景單位？ 唔怪得咁多人想做utuber
利申：無睇開佢d片

嘩佢之前紋髮線嗰個位勁唔自然

嘈唔過咪唯有扮大方囉

絲打點覆

睇左蝦蝦個live
佢話佢唔需要r sponsor啊
一定信你啦

仆街大姐明黎嫁喎

旅行團都撈埋？

南瓜真係on9到暈
佢係咪想做痴線西fans 搏人唔追擊佢

笑撚死
係咪想埋痴線西堆

痴撚線
Uniqlo 又搵啲垃圾kol賣廣告

多得spreadit唔少 搞到呀豬呀狗都話自己係kol

屌笑到收唔到聲
真係好似！！

個ig page整得好靚 有條理

無知一問 係咪得佢呢間agency

做得好

唔係 但佢做得比較雜姐 同埋易入

呢啲所謂kol出一個post有幾多錢收

屌pineappleyani岀d post真係好撚正

So amazing

之前公司都有搵過呢間野 但比成萬蚊佢地搵kol賣廣告
仲要無乜影響力

Speadit 真心垃圾
我得果2k 佢都pm我

我費事理佢一陣要被逼出埋啲m巾 洗陰液post 真係影衰哂

得幾百蚊 仲有機會走數
啲sponsor 9流流 真係去左都柒

陶 傑 ： 崇 韓 冇 腦 ，低 層 次

送俾虰虰

佢同佢老死sue 絕左交喎 （好似係）

你啱 十月啱啱升 照計 如果佢係fg 入

thanks my fans...以為自己邊個？

眼都突埋 'fans'

以為佢已經沒落

佢句SUPER AMAZING 好似有啲弦外之音 好似內心好想屌9我地痴線西post佢啲野出黎但同時有要懶係無野咁拿翻自己啲野黎笑 扮晒WFC咁

暗星啲相我真係睇到嘴都o埋 咁都po得出 個brand嘅PR係咪同間公司有仇

依條女不了

佢阿媽係咪走左佬？
佢之前有幾年母親節都同Cynthia 一齊過架
去人地屋企痴餐

到底Dior係咪玩緊佢

有冇人覺得好似同佢同期果個豹哥？
第一眼以為係佢

算啦
唔好講人地屋企啦
咁樣會顯得我地好冇質素 始終清官難審家庭事
雖然佢屋企可能有d破碎造就到佢今時今日beggar行為 但都唔係開脫理由
不過就唔好再focus係人地屋企到啦 尤其上面有絲打話佢媽媽過左身

點解有d女ig會成日賣廣告？

LIHKG @ Android

你問呢班人，十個有九個都柒

佢點整我都覺得佢好似大姐明

根本就係大姐明

好柒呀媽呀

屌呢條死八婆真係無撚腦架
次次見到佢咁on9就忍唔住 搞到我好似針對佢咁

咁多hater都唔驚去到果陣 瞓瞓下教比人打

呂倩萍肯收皮未呀？？？

得2-4千個followers嗰啲所謂micro influenzer得幾十添
佢地唔係志在嗰幾十蚊 係想要免費products

Influencer*

真係死唔斷氣

笑死我 hello catie又自己剪頭髮 fail到
勁似蔡英文

成個劉美君咁

越睇越覺得佢個樣好怪好大陸人樣 佢啲著衫風格好奇怪
雖然台灣youtuber有啲 off topic 但想知點解佢無再查理拍片

係咪又想拍個reaction video

越睇越覺得佢個樣好怪好大陸人樣 佢啲著衫風格好奇怪
雖然台灣youtuber有啲 off topic 但想知點解佢無再同查理拍片

Sorry又離題又打錯

見到蔡英文笑到停唔到

但係佢好似算係正常既youtuber⋯⋯可能香港太個d太低質素

可能英文差到唔識viewers呢個字

咁又冇咁少 幾百蚊都有既
其實條友收左product認認真真係出review既話我覺得ok
但依家紅果批出果啲文根本冇營養

公司之前有搵過spreadit 最後冇合作 了解過
可以好肯定through spreadit嘅話 ig得幾千fol嗰啲奇怪港女一個po係冇一舊水
即係嗰啲相又影得柒 caption copy and paste交貨 得閒po幾張女神相以為自己好靚嘅女
我相信大家ig都總有幾個舊同學係佢地嘅一分子

佢拍果套韓國旅遊節目

我公司之前想揾果陣我拎個濕鳩acc reg左 得千幾個fol都差唔多200/po
佢有條式計 唔係淨係睇fol數

有冇人覺得佢好似花木蘭

有d係唔收錢 只收product 尤其係呀嬸bloggers

Sorry ahhh 我英文好差 真心求指教
點解唔係something exciting 嘅？
ABC KOL Old Soil 姐姐可唔可以教我

fol數都係俾大家參考啫 當然仲要計埋engagement同其他因素

最慘係阿嬸bloggers都好多試用收同event去 香港啲pr同marketing真係養活好多呢啲人
自己做in house 老細都係呢啲人 覺得搵呢啲kol/influencer就係有用 百利無一害咁

我都曾經做過in house... blogger真係

啲阿嬸blogger仲諸多要求咁 又鍾意講價 成效講真有數得計冇想像中咁好 嘥錢嘥心機嘥時間
我老細就一意孤行 睇住數據都話阿嬸blogger好啊有用啊 但我公司target customer同啲blogger嘅viewers又唔係好match 搞咁多嘢生意真係冇好到
就快頂佢唔順

偽abc今次又用錯字啦

之好鍾意睇佢
但佢生左bb之後都變哂 （突然諗起beth....)
台灣嘅話小米同夢露都唔錯

啲product 好多鳩野來

山東sue unfollow左虰

因為佢唔識字

Fans 自我感覺良好啲啩

鄧喬

着老泥fur嘅老泥spoon都有fans

初初睇覺得幾好
見佢衰左幾次 再睇返ptt dcard 啲黑歷史
真係不了

好耐啦 Post 21 已經討論過

自從佢串話佢唔閂水龍頭嗰啲人係環保小尖兵嗰單嘢之後 就冇乜睇佢片

同埋佢好鍾意話自己化眼妝唔叻先可以貼近睇片嘅觀眾 冇乜技巧咁用盤眼影 聽多幾次就覺得煩 好似俾藉口自己化得柒咁 明明好多新手肯練 化一排就已經化得好過佢 咩嘢貼近返觀眾化眼妝水平

唔好意思

追唔貼post OT 得太勁

蝦乾咩都粉紅色好撚恐怖

老泥Spoon著到大媽咁，怕凍就正經啲著件保暖既褸。

好中國大媽feel

又要著過膝boot但件衫又過膝com住對boot

leonie係咪話緊spoon係其中一個follower

仲有zara 國貨事件
已經唔係技巧型 仲要功課都做唔足就讚/踩啲產品
有錢就讚
成日話自己眉唔對稱 畫唔好
有幾多個人眉係完全對稱？
又話佢眼型難化 佢眼型有幾難化呀

應該係啦 人地咁出名 點會識得農民大媽spoon

唔怪得spoon要用大大行字遮住

spoon係咪以為自己好紅
最近覺得佢有youtube界一姐咁既自滿感
日日拍story對住個鏡頭整啲高潮眼出黎
走火入魔

成班阿豬阿狗都係貪慕虛榮 shiseido 係咪冇腦

嗱 比痴線西話完蝦乾當老公係狗之後 即刻post返張相扮sweet

諗起Harry Potter個恩不里居

呢排有睇過下佢d片 係好左既
冇以前咁hea 不過一搬個女岀黎/ad就唔會睇

化妝品都算，tiffany洗唔洗搵d kol賣廣告呀，做撚cheap曬個brand，又唔諗下平時d仆街sales幾撚臭串，真係搵鬼幫襯

香港PR+香港BA=撤出香港啦屌
香港送禮PR我屌哂你地老母祝你全家仆街死

一味只係識一set set送

班垃圾永遠只係識跟風 唔跟其他公司會死？
產品曝光率=提高銷售量？品牌增值？
知唔知咩叫bad publicity？
Maybelline又送 La Mer又送 只會做cheap自己個brand
[size=5]垃圾PR助養垃圾KOL，兩大廢物相輔相成

其實如果唔係好似啲蝗咁買一堆堆化妝品 啲ba根本完全唔想理你 屌成幾百蚊支粉底液 我想試下色先都唔係過份啊 佢地啲嘴臉係覺得你好撚煩 咁平嘅野都要試 佢地根本唔稀罕我地啲香港人一支支咁買 咁既然係咁 你比一堆product比班kol都冇用㗎

係 覺得係得日牌ba會好d
其他我買得一兩樣 又冇service 連sample 仔都冇
真係唔知係舖頭買做咩
除非急用 其他都上網買算9數
不過咁多大陸人一車一車咁買 佢地真係don’t fucking care

Shiseido都揾啲KOL

M巾都有一班樣柒既人賣廣告啦
無個正常樣，成班只係想上位既柒頭

M 巾呢啲真係一網打盡beggar 中的beggar

They are my real lashes下話
假鬼妹 讀咩biochem呀 去補下英文先啦

前幾日已經講緊
Sue unfollow ding同pam
Pam unfollow sue

人地都係寫my followers ja
老泥spoon就my fans

呢條煩閪d晦氣文真係世界級

英文差囉條死八婆
Btw佢著果件係真皮草？

仲要post唔只一個story又遮住人地打啲野講到人地真係識佢咁

為屌而屌
屌完家底 屌學歷 再屌住邊
再屌埋屋企人

個follower都幾自大話自已有fans 笑撚死人

岩岩搭西鐵係南昌落個位黑外套粉色衫絲打 hello 估唔到咁都遇到痴線西

呢層唔知 要靠痴線西們
我淨係留意到小學生程度嘅英文grammar錯咋

應該係something exciting happened when ...
唔識英文就唔好用啦

係, 唔洗加there was都得
而且一定唔係excited

佢叫D viewers做fans 睇到眼都突
究竟係有幾自大
同埋咩叫tell me is not
你想講tell me it's not a dream???

我笑到痴線

佢有班冇腦fans可以一齊圍爐 見親班台妹幫佢護航都火滾
然後佢就會自我感覺良好
Btw話我衰格都要講 佢其實真係成隻妖怪咁 一影正面塊面咩到

其實佢可唔可以唔好自曝其短
強烈建議痴線西整個老泥妹垃圾英文集合 再推到本人見到

老泥spoon化妝又唔掂著衫又唔掂又文盲淨係識抄人仲要咁自滿真係最想佢收皮 一唔抄人套衫就好核突

又紅又綠咁 好似大媽

個耳環咁似大陰唇抄jennim個套衫個對

咁佢的而且確係

Spoon真心柒

最好笑係佢po兩次都專登遮住人地打既野
唔想俾人知佢係follower

遮住人哋本身打啲嘢再repost

佢嘅世界只有fans
Btw發夢聽過個frd講 同佢岀街三人行 然後佢勁冷落我個frd 全程淨係掛住同另一個女仔傾計

3個出街 好易有呢d 情況

正常直接係story report，d人就可以禁入去個個人ig睇，但佢就cap圖再遮

其實人地原文係寫咩，好奇想知

人地repost你又點啊農民spoon 人地當你係followers咋 唔係當你係一個YOUTUBER咁同你交流啊 柒少陣啦好唔好

強烈建議痴線西ig出呢個post
除左beggar 柒野之外最好評埋beauty brand d campaign, 起碼多一個渠道比d 垃圾pr知道咁樣派野唔work/有反效果

柒到無眼睇

佢隻門牙 愈望愈哨

民工同人溝通到咩

死完輪迴下世再做中國人

咪臭係
色/Texture都唔試得
Sample 又唔比人
大佬呀我想知妝感係點呀
真係屌佢老味
消費者拎包sample都比人閪面
但啲貨size 嘅野就周派比啲大種乞衣
屌呀
啲大種乞衣唔會買野嫁
而且比人黑完面嘅消費者都唔會留港買囉

Marc Jacob 送袋比sue 😑wtf

雖然Marc Jacob d袋柒到飛起 基本上無諗過買 但四圍送真係wtf

贊同 ！
beggar要追撃 助養beggar等佢地目中無人嘅pr更加要！

唔係

咁都有得鬧
mykonos 個打卡位我都有張啦
個位我影緊果陣有五六條友排住影添
係咪戇撚鳩架

之前dior都送畀佢好似人竹女

山東咪又係抄其他人

我今日又係咁著時間都一樣但係我尖東落車

mykonos根本個個都係個個位影相
仲要件件都係長裙
我係仔都知

我覺得仙仙真心當蝦乾係朋友
但蝦乾係利用佢吸人氣囉

件衫⋯⋯⋯

點解可以跟得咁貼

佢痴線過痴線西
洗唔洗抄到咁足

白色衫
大耳環
背囊

啱啱見到kayanc
暴發戶果然臭閪啲 副嘴臉串閪到 成隻落嚟玩嘅大陸妹咁

佢po個段片仲要專登cut到係Leonie 邀請佢一齊影相

屌 一直都係追po 冇出過聲
但農民spoon真係好撚黑人憎
種種行為 睇得出佢個人好自大
成日遮呢樣遮果樣 真係以為自己明星咩屌你
你泥黎架咋！

仲要自覺似阿sa個下先好撚笑
人唔笑呀
綿喵都吠啦

LM

笑撚死
好心啦人地呢d 咁出名
認下fan girl 有咩所謂
係都要扮晒自己同人同level 咁
明明係佢等人影相
同條大陸婆去李嘉誠個蠟像影相扮合作搞生意有咩分別

佢同虰虰sell個d護膚品全部blacklist 用完皮膚都咁差，樣撚樣話好用
多謝kanyanc塞錢入我袋，以前仲心郁郁想買la mer，睇佢用完都浮曬粉，不了

佢好感覺良好

老泥mon post mon到del ig story la

你係咪企門口位，之後有個拎gip嘅女人想出但你以為佢只係想企係到，之後佢撞走你衝左出去

屌張相p到 佢個樣鬼係咁

tlt個獨立生長靚靚下巴仔

鬆弛熊隻眼成粒lin咁

好想知英皇可以點棒紅佢成為明星/歌手
之前拍youtube好似仲多人睇

睇嚟唔係我 不過我都係門口位 淨係記得柯士甸突然有埋拎gip嘅人衝入嚟

劉美君會唔會有女人味太多

係咪我taste有問題 著到成個呀嬸咁

農婦

其實佢個性格真係唔啱做明星 明明就係正經撚但又要營造真性情性格好尷尬
之前啲出道訪問又要提住性小眾 明明只係拍過個港台節目又要識少少扮代表
出首歌又要吹到懶係嘢 話咩覺得歌係媒介 人與人之間個種溝通好多變化好值得研究
連公仔會連啲吹水節目都要講咩道德 好難頂啊救命

Kayan.c 間網店啲衫咪又係炒
有條裙同我公司一撚樣

隻隻腳唔同粗幼都冇人講

就咁睇張相都feel到佢對波有幾dur

佢又要話自己肥得好有style 唔care人地點睇佢
又要p到自己鬼五馬六咁 會唔會有啲矛盾

洗唔洗教埋你班垃圾pr做野 多派sample俾啲消費者 而唔係亂咁派 唔好令你啲product 成為啊豬啊狗都有得收既公廁品

終究kol只是kol

應該叫佢睇下解剖肥婆嗰條片啲黃色脂肪

唔知會唔會
但ig見到個個samanthalui咩人嚟
又出下event又收下禮物咁

做編輯

p圖黎講佢算最比心機
不過下次都係唔好企係鏡前面影啦咁撚多隻要執

發現左好耐 d鏡出賣左佢

好懶做乜唔p埋最尾個對腳

個caption同張相睇到我勁尷尬

m巾擺地下
隔住個盒都覺得污糟

睇到好尷 屌佢假撚到

有新片終於

話咩男朋友會幫佢印走啲m

Mk妹黎講佢都算成功

對腳個曲線

好心要P就唔好係呢啲鏡面前影 玩殘自己

如果佢扭到同塊鏡parallel 要p無限個自己

咁多begger 最想係睇到佢收皮
落返地獄啦 唔想同你人間再見呀spoon

條裙好熟口面

消防仔幾時肯娶大爺未 話曬大爺咁愛你原諒左你77 x n次偷食

出返片好似以前咁咪幾好

連學歷都要扮 好自卑

跟埋dur奶style 添啊

英皇想進攻埋youtube
洪卓立同關智斌嗰啲又拍youtube
又簽咩屎萊姆

攪屎棍又同洪卓立拍片嗰啲
真心佢地同英皇有關聯既片 真係一啲睇既興趣都冇

有畫面 笑到仆街

睇返beth新片，又有少少鐘意返佢

其實佢出返片就無咩理由唔鍾意佢啦
痴線西 唔係盲反嫁ma

觀眾緣呢d野真係好難解釋

諗起依張

Spoon 真係好柒 完全無自己style
對佢越來越反感

屌 之前睇吳浩康同洪卓立條片話打電話比好朋友prank
打比tlt 屎萊姆 仲有一個唔知乜水嘅呀軒 （一開始聽到個軒字以為張敬軒仲開心一秒 ）
tlt仲要驚死會蝕底咁cut人兩次線 其他人都大大方方咁聽
眼都突埋 啲對話勁尷尬
到底英皇簽啲廢物返黎做咩

佢成日好用力笑chok個下巴仔出嚟

我才要剛開始說呢
手工精緻不在下話
Spoon姐DSE係咪全U? 小學水平？

屌 呢樣野真係想講下
之前有個絲打po話做左幾年ba
入面好多人話d ba好閪 應該點應對
佢話 只要你一句達落去: 你而家咩態度？
咁d ba就會買你怕 因為佢地冇得同我地正面鬧交

但我真心覺得咁樣係累鬥累 ba對香港客閪（其實應該對支那都閪）>>香港客閪返轉頭>>ba覺得香港客黑人憎>>>專serve支那客>>>對香港客更閪

同埋絲打講過計rate 如果你入去買枝唇膏 佢寧願你唔好買 因為計返product既percentage會扯低佢業績 屌 咁香港人又唔洗去水貨 有幾可成車成車咁買 買黎自用又要比你啤

唉 真心唔知點衝破呢個困境 尤其見到一車車送比d beggar果時 更加嬲 好似有d off topic sor

我都覺
eq極低 同d支那狗見到蔡英文撚狗就係撚中國人一樣 又小氣又柒
明明如果佢好聲好氣解釋話條裙係人地比quota買 地方係出名打卡景點
甚至沉住氣唔回應都一定好過咁回應法 根本就係一隻打繁體字既支那閪

係咪有讀寫障礙

乜撚野開交

唔係忙得不可開交咩 佢想扮文青但柒左喎
Spoon不如你返去讀小學啦

好心寫到咁就咪撚打書面語啦
仲要係句子既中間無啦啦隔行
以為自己好撚有文采咩
咁都po得岀呢下真係西撚利
慢撚慢開交啦你

屌 希望moynat冇送個袋比佢

真係頂唔順佢d蝗語...成日打"xxx的說"，"巨美"

其實佢地可唔可以學好啲中文先打書面語 好撚柒

獻醜不如藏拙

冇啦啦捉緊乜撚嘢尾巴啊

話說大爺真係冇再出現過
係咪默認係kayanyanc
點解冇人煲起呢單野嘅 卑微的pr仔就搞咁大

拜拜佢條尾啊

我想問而家仲有冇助養brand list?
買野之前都想check清楚自己有冇送錢俾beggar

真係好撚心佢啦 字都唔識多個學人扮文青打埋啲九唔撚搭八既書面語
正正經經打返口語啦農民

一係就全書面語
一係就全廣東話
一半一半想點

識到個新牌子 Moynat 吖嘛？
經佢介紹完唔撚會買

多謝spoon 幫咁多位絲打慳錢

Moynat 呢d 牌子
一個袋四萬起跳
買得一係女強人一係阿太
搵隻字都唔識多隻既下流臭mk 宣傳?
D pr 冇撚野呀
人地闊太見到呢d 下等人做宣傳唔覺得cheap?

佢打口語都唔係好得去邊 人間再見笑到我
建議佢向農民style發展 打埋印尼話 到時就唔洗再抄呢個抄嗰個

屌 諗起佢之前架車俾人抄牌 又係勁撚晦氣 收皮啦

諗住隨便集齊啲 點知mark一陣已經好多
仲有啲唔記得未mark到...

本來想post字 但應該長得誇張

其實有冇人知老泥spoon中文名

其實本身個指控已經好低智
但低智得過佢咁上心 ？
負能量發射機簡直

陳庚佑 痴線西ig有寫架

建議ig admin開個google doc mark低晒呢啲brand再放係bio呼籲大家咪再助養
行大型商場間間都有份助養

佢地係咁搵2個2個名星
去玩咩兄弟情 姊妹情咁
假到

話咁快就執咗
係啦，知你係打不死嘅小強喇

新細明體招牌

佢
eq真係好低 乜都唔可以judge佢，乜都無obligation share with you
btw越黎越多skincare brands send野俾佢，好想狙擊到佢崩潰摺埋

其實samishome 都成日係咁
講到做content creator 好似好辛苦咁

不過佢啲相係靚嘅

佢都幾乞人憎

覺得佢d相cut咗個頭仲靚

睇咗咁耐痴線西
啱啱走去求其搵吓ig見到呢件奇珍異獸都有sponsor真係

好似大陰唇啲裙

即係佢覺得佢po相係對viewers既恩典呀
雖然啲人問既問題係有啲戅鳩
一定要po相就係食個下架喇咩
但想講up相都係經營自己ig/channel一部分
係 你係冇義務up相
咁你咪咪撚up囉
睇下有冇人繼續睇你
咁小事都承受唔到既話 真係唔好做YouTuber

得罪講句 唔靚嘅人影造作照真係好傷眼 好似弱智
EQ又低 俾人講兩句就打千字文黎反擊

睇到好嬲 老泥spoon邊忽represent到個brand
Send e-mail 去hq嘅時候又到啦

Samishome風格有啲taramilktea feel 但睇得岀好用心嘅 至少唔係將啲M巾放係地下賣廣告

佢唔想做咪唔好做 講到我share 俾你班人睇就要多謝番佢咁
隔住個moon都feel到佢d語氣好閪

正中Iq高eq低
佢之前講個句You do my exercise for free
咁你咪去做私人教練囉，做乜9 YouTuber
依家做YouTuber 唔通想真心分享咩，想名利雙收咋嘛

samishome d相係好有心機影
不過開始執到張相啲色好假
有時睇到佢d story個鏡頭係影住自己大頭
對唔住真係會即刻㩒走

再去佢ig睇一睇個post
仆街著得咁普通唔好#pfw啦

必須要狙擊 佢好串

條裙同對鞋好唔襯
上身夏天，下身冬天咁
利申：唔識fat 唇

我覺得d人唔係想judge佢
純粹想學下佢d飲食習慣先問
佢真係好串

佢上次r suitcase 都好串啦

頂佢唔順，不過佢真係幾勁，好似一年都無youtube就四十幾k

以為你地話emi添
個samishome其實都有自知之明 自己都話自己係no selfie game
同埋佢d相係真係用心同埋靚 又冇影大頭

我覺得仲柒過franka嗰單
Kayanyanc作為kol 出賣行內人 仲要用慾照流出嘅方式吹奏自己 真係好變態
點解迴響咁細 又冇俾痴線西收佢皮

因為佢本身冇咩人理 ？
但真係好柒

真係柒 平時開post吹奏自己都無人理負皮多多架啦
諗住搏流出再上位 點知都係無人理

原來肥瓜開左間gel甲鋪做美甲師 唔知d 指甲油係咪又係淘返黎嫁呢

正常啦之前陪fd去佢fd gel甲鋪整甲
仲幫佢代收淘寶寄黎既指甲油

一直都想試支精華
而家不了
連上網買既意欲都冇埋

條友好囂喎啲語氣 講到佢影相拍片對viewers係賞賜咁 大佬你無viewers你乜都唔撚係 仲咁串係度打千字文屌人 咁難為咪唔好做
乞衣黎咋咁多野講

見過好多次佢話啱啱買咗返嚟第二日就要賣返出去/return
同埋之前明明話做minimalist 每樣product淨係留兩三件 但尋日睇佢CT條片佢已經keep咗起碼半個collection

有錢就是任性
我地識條春咩

印象中琴日先話好鐘意個袋？

係 覺得佢好飄忽姐

係囉屌 成日話好鐘意 點知第日就賣 佢講野嘅可信性好低

寶撚完未呀寶你老味咩

不helpful 不原意幫忙 中英文一次

*願

寶寶做咩唔打英文啊

跑邊
真係文盲嚟㗎喎

我dm emiwong同佢講覺得佢唔應該公開話佢d viewers，點知之後俾佢block左

可能太長唔識用咁多英文表達

咁嘅西態度睇佢幾時收皮

認真
Spoon其實係咪有妄想症
成日都妄想自己係大明星妄想超～～～～～～多人話佢似阿sa

Emiwong真係好西，樣又唔靚，送幾多skincare product俾佢都冇用啦！痴線西ig麻煩你追擊條8婆啦唔該你！

真心太串

好耐唔見你
miss u

仲要死都要講埋自己想要啲咩
屌死港女

好憎emi wong

佢係問人keep定return, 大部分人vote keep,
重pm佢話好好用, 佢就話咁佢keep,
share what’s in my bag個時可能係啱啱新開,
而家用左咪知唔好用, 又唔可以return, 所以放掛
其實佢都有lindy, 差不多野, lindy重好用啲

Lindy好睇d

係咪趁d闊太根本唔會知個牌子搵左呢d mk宣傳
就去開拓社會新鮮人市場
咁樣比你做到多左人識又點
後生女賺左錢都唔會諗起要買你個牌子
有錢都留返買其他易入門 大家又識既牌子
所以搵mk賣貴婦袋真係對個brand真係好咩？

利申後生女

睇農民spoon介紹以為係擺喺IT入面賣嗰啲19brand
佢可以令個袋價錢減個零真係好有KOL一姐風範
倒米一姐 唔係種米

痴線西ig遲d麻煩寫呢條友

痴線 依家進化到一個story就thank you晒所有牌子
相都唔影 就咁一個video show晒就算 hea到

佢著親d衫好多都係低胸露腰吊帶熱褲, 仲有比堅尼
究竟何來的自信

講真你地唔講，我唔知呢個brand咁貴

+1

拆禮物再post一個ig story就係佢哋所謂嘅繁忙工作

好想佢快啲收皮

好想睇佢bikini相 邊度有

佢男朋友影得叻
佢地本身又cbc

但問題係佢有啲煩膠
一來好離地
二來成日覺得啲大brand畀唔夠著數佢就欠左佢咁

【星島日報報道】張敬軒昨帶領師妹曾樂彤，為無 《星光熠熠耀保良》籌款節目綵排。軒仔大爆小師妹與他在錄音室錄音時，短短半小時去了三次廁所，即忍不住問她是否腎虧和尿頻？軒仔更抵死地說：「我對她說，我是利尿的龍蝨，也可能是通便丸，哈哈！」更追問對方，若然這麼緊張上到台了尿急怎辦？曾樂彤笑稱惟有用上尿片。軒仔即說尿片是留待他這些長者用。

不過，軒仔也大讚曾樂彤擁有7０、80年代藝人的追求精神，也有新一輩藝人的熱誠積極。又指自己當年是寫歌入行，而曾樂彤是網紅入行，所以適應能力比他好，對網上評論會比他有更高的EQ，他說：「跟她一起工作我也學到很多，但我則是專治尿頻的龍蝨，哈哈！」曾樂彤則解釋，見到軒仔時十分緊張，頻到廁所只因她想在軒仔心目中保留美好印象，才不時到廁所整理。

真係唔明佢憑咩

真心唔明佢點解做過lululemon都咁自豪

大家蛋記嘛

簽佢黎把撚咩，方死蛋記睇中佢有啲所謂「人氣」唔洗由頭捧過先簽呢條膠面閪

佢ig好多
喺knutsford 飲野見過佢真人 偽bbc 串串貢咁
以為自己好紅人地望佢

其實我啲男仔friend 講緊點解佢咁肥仲著低胸短褲咁有自信

成篇野好無營養價值 懶係好笑咁

著到咁要張張p圖, 真係好忙
低胸短牌都算, 點樣先可以好似佢呢個身型著露腰?

見到張敬軒都要同佢拍擋真係屌出聲

屌pkjenn條片又廣告扮自購
望哂稿 又放哂圖咁

佢個咀真係搞唔掂

又食完譚仔大辣？

曼秀雷敦呢個Botanics面膜上年賣廣告賣到今年

大陰唇
屌呢個名真係正到癲

浪費咁多時間執相不如的起心肝減肥啦
頭盔唔係鼓勵瘦就係靚呀
但見條肥西咁努力執瘦自己
鼓勵佢做理想中嘅自己咋

佢減唔到肥應該唔係時間問題

Pkj 分享嗰間orrrrrrganic shop原來係 babygirlo屋企人開 懶係唔係廣告 我就唔信佢自費啦

黑人嘅牙齒真係特別白 農民膚色真係好污糟

哪來的村姑

農民唔種米真係嘥哂

屌

Lululemon呢間野不嬲走開所謂清泉路線 懶係好與眾同樂 自high到不得了 搞到裏面啲人真係以為自己高人一等 雖則佢地真係人工高啲同福利好
利申:做過

之前以為佢係實嘅肥，點知

咁我覺得職業冇分高低
但咁鬼自豪 其實咪又係零售業
咁做投行果啲點計先又

佢真人真係欣宜果隻肥

床單睇落似cheap野
其實冇追開佢
佢咩出身 憑咩咁串叫人做fans

Avene
Olay
Kiehl's
Lush

Tiffany係咪指Tiffany co.?

哇 床單都有得講

冇嘅 想講咪講囉
咁我以為佢出身好好
亦有人sponsor 會用啲埃及貨色嘛

呢個又想點 又咁中意嘈

Who’s she again?
去ig 睇下先

唔講以為睇緊jk羅琳新書嘅序
睇真啲原來係local扮鬼妹

佢啲英文又咩事 不如打中文啦

I think ppl can share what they think

點解佢要用英文打

Same cloth lol
同一塊布

可能練緊dse作文？
Beforehand
Regarding to

Last but not least lol

唔該收emi Wong皮

利申：冇睇過佢

咁都得架咩

蝗國官員探訪.jpg

其實佢係全職kol？
佢讀書果陣好似已經好多follower
中間又改過ig名話公司唔想佢咁高調
其實正職係咩

佢連結尾果句dont be a stranger 都要抄人

連卡佛

一邊想唱歌拍戲做明星
一邊想方便唔洗重新捧起

由零去發掘一個人再捧就難好多
而且宜家少左人聽廣東歌 一係就聽 聽開嗰幾個
Tlt衰極都有班人知佢係邊個
有youtube 同ig經營緊 初出道sell比客做代言都易啲
而且佢整體講冇咩負面野

但睇佢啲野次次都睇到好尷尬

成撚日強調自己印尼妹 好撚馨香咩

好撚憎呢d人 抄人又唔認
佢肯撚定係勁多反駁
呢句英文好普通姐
Gucci belt好多人都有啦
屌你啦 當人智障

屌佢明明係個啲古板廢中黎
又要扮到fiona個啲咁
好難頂

點解佢咁有自信放張咁嘅相上網⋯

佢同康泰拍嗰啲片都係咁
我覺得你係玩得開心既係冇問題
但係同公司啲人一齊 同埋訪問去刻意表現到好活潑就over左

Pkj 係咪返左香港？
今日係九龍灣見到個人好似佢 勁厚粉

咁都俾佢打到飛機

mac新唇膏搵香香拍廣告真係好靚
正正常常搵明星咪幾好 搵啲妖魔鬼怪係唔會有人想買

放心
之後就會見到一堆珍禽異獸賣廣告

[抵死］Youtube紅人屎萊姆上載虐狗片後被一眾觀眾圍插

推到佢仆街

買定花生

屌 個個三家姐出左條訪問 邊忽靚啊

因為pr 諗縮數
請明星要真金白銀

畀sample 出數平咁多
分分錯出埋啲倉底貨

其實對佢同佢妻房都幾反感
Uncle bob 一樣親民 但正好多

就算真係揾kol都得 等香港真係岀個好似台灣Molly Chiang 外國嘅jennim chiaraferragni咪得囉 不過...

我個軒仔呀
曾樂彤你條八婆唔好搞佢啦

sorry大家借個位黎叫下春

蝦乾新片個衣櫃完全冇蝦公啲衫
仲要無獎問答叫人估人地啲衫放邊

其實我唔明點解搵個啲19 kol都唔搵asha呢啲？
至少佢都有啲名氣又上過下電視同節目
請佢出去個氣勢都勁啲啦
至少可以用英文溝通囉

利申asha fans

Asha好靚女

呢個真係香港初代youtuber
我第一次睇佢已經係十年前嘅事

賞心悅目好多呀

唔知係冇pr搵佢
定佢嫌錢腥
佢啲廣告好似少過啲柒頭

佢請左人幫佢剪片

佢啲片都無內容 叫人點剪呀

佢段片去到衣櫃嗰part 有話小編xxxxx 我諗係佢助手

精警

係咪放係北歐風白色籃子 定LC嘅煲呢

內容=瘋狂扮有生活品味

「其實呢個係用黎乜乜乜架～」
「唔好睇佢咁咩咩呀，其實係點點點架」
真係好撚新奇呀

佢同Taylor R都有請助手 完全唔明有咩咁忙

Taylor之前好似入過醫院，可能要個助手幫下手掛。同埋佢外國market好似都幾大下。利申唔太了解，淨係睇過下ig story

蝦蝦就買淘寶、買下煲、r下sponsor咁掛

都有d嘅 我覺得係適量

冇得比啦！Asha仲要上過asntm

人地真係做model
點同班垃圾

倪晨曦算高質啦？ 起碼唔係寒酸縮骨出到大場面先
不過都唔知當唔當佢係kol好，始終都仲覺得佢係華姐/model

我唔明蝦乾點解要一個house tour分咁多集出
諗唔到拍片題材？

其實佢都算係kol la, 華姐出身d pr都會當佢高一級去看待
本人唔係特別中意佢 但人地真係識英文 同埋唔會消費自己嘅興趣 真心鍾意瑜珈唔係得個殼
好似蝦乾扮哂知性美
陰唇珍讀完summer course話自己讀完postgrad
農民d英文
同呢d比真係差好多皮

本身我仲打算買
洗唔洗去到送呀
唔想助養

是咪又拎佢老公出黎打飛機
除左佢老公 佢仲有咩可以講？

利申 冇睇個訪問

痴撚線

睇完Alice ha介紹完bedroom tour
話係百貨公司賣個d床單花紋好娘
聽完好自然望下我張床單同被
Btw 淘寶買床單好勇敢

請明星要錢
請佢地都要錢 仲要好多時係好撚多個咁請
仲要比完錢 效果差一截什至倒扣

我預期既dior廣告應該係咁

黎左香港既廣告變左咁

個袋皮幾兩皮
唔同啲mark up左的skin care
上次chanel送袋我都即刻忍左手

本身年尾都想買個Loewe獎勵下自己 依家慳返

一車車咁送去俾佢
mk虰會唔會好妒忌
自己收唔到呢啲牌子

大姐明唔係問題
大佬第二張圖膠到起晒角
Sell緊月dior定整容

連chanel呢d都送袋
難怪咁多人仆去做kol

好靚女

唔係問題咩
我覺得好柒 睇到唔會想買

究竟呢個阿嬸有咩好睇

好鍾意dior 明明高檔野搞cheap哂自己個brand

完全係推廣反效果
冇哂購買意欲

個香港廣告慘不忍睹

最撚好笑係間屋仲要唔係自己既
只係拍條短片分享佢點放傢私
其實有乜好睇啊
全部唔係白色就係粉色
根本都唔使襯啦

見到佢唔洗錢有得免費拎 即刻覺得個袋cheap晒

乜佢連大陸毒染料床單都敢買？
睇來唔洗我地推
佢好快慢性中毒喎

香港真係痴撚咗線啦
送比artist都話姐
送比呢班外又冇內又冇仲乜？真係博人唔好買？
大陸咩 以為送比「網紅」就可以提升銷量

岩！呢條八婆勁西 睇到佢啲態度咁樣真係好反感 快撚啲收樣啦乞衣
利申 未睇po前唔識佢

下 唔係ol咩
蘋果話佢做ol既

樣又醜 態度又西 eq又低 正宗港女格 開live既話狙擊佢啦 屌到佢收皮

mkding得coach

癡線。依家有咩牌子係唔送㗎
做cheap晒個brand
By the way，Chanel之前送袋比邊個？

好似有人爆過佢整到面目全非
佢有條ig story影佢同d香港作家（?）食飯
嘩屌你 佢個樣係郁唔到 仲皮笑肉不笑過火車頭 勁撚恐怖 睇真d 佢對眼成日都mak唔開咁 個咀一笑又扯到塊面好硬

罷買list可以加埋

LOEWE SUE
SABON 游水女將
COACH DINGDING

講真coach唔送比丁丁都唔會買 咁醜

VISEE 亞視暗星

屌 Loewe每次有新袋岩嘅都唔會諗咁多係香港買
原本係最鍾意嘅brand 依家唔買啦
Loewe 你做cheap緊自己

妖 好嬲 希望其他牌唔好送比班beggar

佢地咁樣收廣告費又唔洗打工又有人養 明明係最有消費能力 但你送個袋比佢

屌皮膚超級差
一唔係自己拍片d暗瘡紅印就岀哂黎
成個感覺都好撚污糟

好似之前做headhunter，之後去左lululemon，不過lululemon咪又係坐office

連Loewe都派街坊......
Celine好似冇見有人收過 但又轉曬design

而家既Celine就算派袋都無感覺了 Celine已經唔再係Celine

佢著衫真係好柒 可唔可以收佢皮
港女tone都算 又醜又叫自己fashion monster
佢Ootd嘅片完全唔靚唔特別 得班𡃁妹讚 襯到不倫不類

係咪stakk嘅人？

唔係掛 整完都仲咁係既樣

人地認真返工有正職都屌

係呀

香港啲PR, Marketing真係食屎啦

咪又係蒲精臭格 點都改唔到

痴線
一定唔會考慮再買loewe

究竟有咩brand係可以買

Elizabeth Arden
Chantecaille

LE LABO

Chantecaille原來有sor

2千幾蚊枝 如果佢周街派我會

可以加埋la prairie

Chantecaille 有搵beggar賣廣告

佢為左襯晒全部白色
有正常鐵梯唔買
走去淘個白色既木梯
仲要係比個鐘點用黎抹燈

絲打應該係指同啲dj食飯個次?
成撚個商台都吹到好撚靚咁啦

但係Jo Malone同Cartier 都派...

Elizabeth Arden 都有搵呀⋯⋯
唉，重有咩可以簡？

buly1803

蝦乾條新片
Diptyque 讀dip ti q
上次條片Cainz 讀 car nis
唔係好有學識好知性美㗎咩 唔識咪查下先扮識囉

Cartier嗰次真心好灰

搽太多護膚品 某程度都係化學嘢 皮膚飽和左又點會好

雖然我哋成日都話大brand亂派比kol無撚用，睇見Guerlain無乜點派比kol，淨係派下比明星(kay，小明嗰啲)，但都見佢連德福店都執，就知其實可能係派kol係有用

Btw 乜pkj整左注顏粉底咩 follow 左pineappleyani 好似係咁講
咁佢出skincare片咪更加無說服力

我覺得係因為guerlain少賣廣告
比起chanel dior
guerlain作為一個大brand真係好少見佢喺電視 youtube呢啲有廣告

睇完呢個ig，成個腦都係蘇丫未盛蘇丫未盛

呢個唔係講咗好耐啦咩
old news

Guerlain primer 超好用

有聲

Kevyn aucoin

算係低調
啲skin care係ptt都見唔少人討論

所以我有支持guerlain

咁佢真係冇得輸 氣質已經高廿幾皮

未入香港嘅牌子
Suqqu 希望你唔好嚟香港

基本上真係乜柒都有派
真係好想買咪上網／去旅行時買囉
喂助養外國啲kol條氣都"GUR"啲吖
m巾牙膏維他奶就當捐比班乞衣啦

點解蝦乾條新片讀 ‘diptique’ 可以咁有信心
有信心到完全讀錯哂
好記得佢之前有條片又係講LC
satin 讀左做 sa-teen 又係勁有信心覺得自己讀啱

係啊 然後又扮哂冇化妝皮膚100分咁啊嘛

btw蘇丫未盛真係好正

崠sue

算啦
可能大家都麻木哂
個個都知佢係乜料
讀錯有幾奇
讀岩先係大新聞嘛

百貨公司點會冇淨色床單，佢有冇認真睇過

Sisley好似都派過 Tom ford打漏咗個t

IKEA大把淨色
又平又靚

賣埋d雜乜韓國牌子野 個瘦臉面膜無效又貴
呃妹妹仔錢

bareMinerals Jade
Fancl 亞視暗星

仲有shiseido
sigma 都好似有

咪就係，無印啦，IKEA啦，百貨公司都有中高價brand出淨色啦，請到百貨公司只出老土花咁，不過都費時講咩brand教精佢，一陣又R

shideido一定blacklist
由ULTIMUNE系列開始亂咁派

bioderma ahfa

唔係話完全唔可以派俾kol 但唔好派到啲product無晒價值 令人失去想買嘅意慾 真係物極必反

講左好多次
人地啲chanel dior都唔會亂鳩派
外國啲youtuber 都要自己買
外國youtuber 係收好多野 但同時都會買好多野
而且人地真係會做review
明明外國個市場競爭仲大
啲high end luxury brand都唔會周鳩圍派啦

第一張完全認唔到係邊個

崠大媽 list

Chanel 佢share 過story 未搵得番

Dior /Furla

Gucci /Hogan/Maje

Loewe 我一直以為係清泉

香港個班可唔可以學下人

Elizabeth Arden
發夢知道係上海做 母公司

Chanel

第一次遇到挫折
又可以話有題材拍片 最後一天關在時代廣場賣淘寶耳環的 OOO

真心睇到香港咁撚樣好激心
成個環境都勁差
政治又差
唉
快啲陸沉
但啲pr同kol要墊屍底
佢地差高啲鳩官
同林鄭689同級
都係可以享有專車接送去到地獄18層服務

我in過 不過衰左 晨咁早去in都未訓醒

點解佢成日唔做好本份練好啲歌同台風同談吐 反而係到左痴右痴

反而我而家對coffee 唔反感

其實係咪yoga版a n f 果種精神

利申： 齋幫襯過

做乜撚野？講到自己有撚份行咁

不竟
唔識打唔好打啦

下次有絲打再見到啲牌子送野比begger 可以直接去refund左佢地啲product再send email屌柒佢班pr

仲有渺少

gucci果道應該送香水化妝品
袋應該唔係送掛

紅色銀包似係送
Dior 我真心扯火

品位
到位

香港班kol收到禮物就話好用 又話呢果係最鍾意既牌子
堆Kol真係大愛到不得了
乜牌子都話鍾意 又最愛 又真心推薦
搞到啲妹妹仔衝去買
有幾多係發自真心
依家幫襯細鋪自家製護膚品
好過幫襯堆亂送野既濕鳩大品牌

屌
仲有咩brand買得嫁
香港真係愈黎愈無得救，周圍都係垃圾文化、垃圾營銷

最想佢收皮
呃綜援又棄狗
又同韓國魔術師拍影片整到好曖昧
搞到魔術師正印比佢啲垃圾粉插
都唔出黎講清楚
成撚日扮好有愛心

屌明明有一排煲得好熱但條友竟然仲未收皮
痴線閪下次ig岀post推爆佢d臭史唔該

唔知KOL係咪因爲想吸埋台灣人睇所以好多都傾向打書面語 但好多都書面口語夾雜 覺得睇得好辛苦
例如我見到spoon又書面又口語又咩位都加d英文真係 加上佢次次都總會打錯嘢
真係無心機睇落去

Jade 一打中文經常性最尾加 「的啊」硬係覺得奇怪

仲有做過空姐 同佢2隻貓
仲有佢成日吹奏自己唔鍾意買野 衫黎黎去去得一件 頭七日先洗一次 著衫呀婆style 都唔明點解要吹奏呢d style 屌你 根本就個人衛生問題

唔記得 淨係記得佢個story寫住尷尬癌
佢個樣好銀眼 佢自己都唔會po正面相 係炒晒車架

德福d護膚品鋪頭間間都拍烏英架啦
guerlain仲要咁貴

Ricko老母就做我sp
波仔老母都係sp
波仔家姐都係sp
因為我同佢地唔熟
Hahahaha

條片唔尊重女人到呢⋯⋯
用十幾條女係度比佢地揀做SP

屌真係痴撚線
講真宜家行過d鋪頭完全無意慾行入去買
先唔理件貨係唔係好用
已經唔想助養班柒頭
乜都話好用 呢個月話A牌好用日日都用 下個月又話B牌呢個月最愛
屌邊樣先係真
好啦 唔撚信你地班友啦 走入去試啦
d sales d態度真係唔撚要得 唔買唔比試
我唔試我點買 on99??

d beggers 已經唔係特別靚 又唔係特別有知識
又要係到扮扮扮 扮英文好 扮有錢 扮有知識 扮上流
出下post又忙 剪片又話忙 你地平時有乜做？
係咁易 出下post就有錢收
對唔對得住我地呢d消費者?

真係好嬲 想買既野都完全唔想係香港買

仲有Charlotte Tilbury, Giorgio Armani

有無sueding懶人包

真係好反效果
自己要真金百銀買但就一車車送俾啲不學無術既beggar
佢地又唔係真係好撚有fashion sense

清泉都應該有個LIST 值得嘉許

不了 佢賣廣告完全唔利申

書又唔好好讀 淨係識啲支式書面語咪日日都淨係識乜柒寶寶

兩件垃圾MK仔有咩討論價值
右邊條撚樣屌完fans仲未收皮咩

Agree.
佢好似覺得自己做明星好有使命咁
但好明顯英皇唔係攞佢一個咁嘅位

係囉
Coffee喺以下條片話自己係21 2歲做全身脫毛
然後下面有人cm問邊間做
佢就答Classic Beaute

條片就May 18 2018出街
同年Jun Classic Beaute代言照出街

我就覺得個時間線好尷尬....
分唔到係咪我太小心眼...
係咪因為知道自己代言 所以出條片扮自費介紹？
定係真係喺嗰度脫過 Classic見佢而家fit又幫襯過自己 所以揾佢代言呢？

Coffee賣廣告嚟講 我自己係唔緊要
因為佢賣嗰啲嘢同班KOL唔同
我會覺得我係知多樣資訊啫
但如果係廣告 希望佢標明返AD

講lululemon應該係gogreengolean 兩個唔同人嚟架。
真bbc同偽abc

Ikea係平但係質料好差

Muji大把淨色床單啦 蝦蝦做完lasik 睇野仲差左

點解？佢都好似幾多ad吾申報咁

一聽到diptyque都呆左 好撚柒
dip tyque呀兩個音咋蝦條！

muji大把
on99 床單都淘寶

可唔可以唔好打個吾字 打返唔啦
Btw 佢好似賣健康產品都冇利申
不過欣賞佢份人好正面

Dior

屌又講返空姐 幾年前睇 佢已經講緊 依家仲講 煩唔煩d
黎黎去去都係講嗰3篤屁 都唔知d港女欣賞佢d乜
講嘢又長氣又有懶音 講到1999咁

照你咁講呢度所有beggar都冇討論價值啦
都幾on9係度逐條女講sp
左邊條友又要講又要戴頭盔話想測試個底線
真係比佢講撚晒

識有女仔fd當正佢係大作家，覺得睇佢d書好型

Sor唔小心負皮左

其實呢個兩mk仔係乜水 真心唔識

乜佢整過 求圖

真心既，本身係loewe fans 買左幾隻象仔
而家見到咁樣真係唔會再買
你話我提子又好乜都好
我地就要比皮幾野買個袋 佢地班不學無術唔係靚又無貢獻既人就收埋咁多靚野
我點撚解要比錢？
你d袋都無價值，係人都送得，做咩我要買你

個post講beggar喎

買少幾個公廁袋去買hermes算鳩數
班pr marketing咁鍾意整臭自己個brand

不竟 文盲spoon 畢竟

佢咁有品味
我當你去indigo
一係去lane Crawford
都好多選擇

可能一個brand都寫唔出

可能我個人 filter哂佢啲廣告片

如果係咁都不了

睇散文唔洗睇佢啦
文筆又唔係好又累贅 搞笑又稱唔上 深度就更加冇

行誠品見到佢本書個封面真係唔係幾開胃

佢連antique呢個字都唔識
咁讀唔到diptyque

以為係skincare會派，點知連luxury brand都會喇
痴線西ig不如up下呢d情況
等d女醒下，你儲埋d錢買袋，點知佢轉頭就送出街

一諗到你買一個既同時 Loewe pr送一個上門比beggar 即刻唔想買

有次放工
喺landmark 同佢撞外套定撞袋
佢bear住我
我諗左一陣先醒起係佢

真人冇咁sharp

我都係咁諗
Lux brand 都咁
我屌

有冇tamplate可以send比d公司 唔係唔想做 不過英文唔好 獻醜不如藏拙

全世界只可以佢自己一個有/得佢用
撞袋撞衫啤人 係幾小學雞

以為個波係真仲好羨慕佢身材咁好

應該唔會有後者掛？

喺 pp2 成日見到佢呀哥
其實唔難想像崠大媽個樣係完全後天改造而成

正想咁講
對波跌到落肚臍

連個胸都似埋pkj
知佢唔鍾意人話佢似pkj

好記得都幾耐之前佢比人話似pkj
佢即刻起晒鋼話至少我住左幾年外國廣東話都講得正過佢

好耐之前cap左呢兩張圖私底下同fd恥笑條女咁乞衣
點知而家loewe真係周街派
等睇呢個乞衣再出黎乞過

邊個係三家姐？

好肉酸啊真係係乞衣咁乞

佢啲口吻係當loewe垃圾咁
我要 你就要比

成日見到呢d tag牌子之後就乞到既post 都唔明點解d pr又真係送 人地當你個牌子係水魚

又唔見佢講自己家姐做人SP
咩底線 又扮紳士 根本無腦

呢兩個mk仔都係begger？

真呀 次次都要做好心理預備 好似去打仗咁

好類墜(唔識字 好心睇多啲其他人點襯 增值下自己喇

佢個loewe自己買

真係要閪鬥閪
可能真係有好嘅ba
但真係少
一係大家好似ptt咁
遇到好/衰嘅都post出黎講
好嘅話我唔怕山長水遠過去搵
差嘅咪避開

知佢po果個係佢自己
只係講緊個口吻i want more，再tag loewe好似“我想要 你就快啲比我啦”咁樣

就算係 其實佢都唔洗r
佢大把錢 同埋佢買呢d野有折
加上佢係幫佢條仔出 event 宣傳先咁講姐

仲有skin ceuticals

屌 咪係 扮班kol人型豬黎賣廣告把撚咩

我都想知

其實我遇過既都好好
連出名閪既mac都冇閪我 仲要我係上水果間
同埋makeup forever 朗豪店
shiseido 上水店

我諗係我好彩

Loreal

佢去環球影城條片入面都扮自己係個app度買票啦
咩家姐咁醒識得買定先乜乜乜
一睇就知係廣告啦

仲有THREE

唔知有冇人有睇過呢條女
突登tag航空公司叫人關照做乜？

搏free upgrade

依家係屌佢乞野乞到出曬面呀
有冇錢同厚臉皮係冇衝突架喎
完全唔識條友，佢嘅事唔想知
咁都有打手死出黎護航

有mon post

或者
There were some exciting things happened while I was walking back to the hotel...
會唔會好啲
其實好心明知咁多人mon就post前check下grammar 或串字啦spoon姐

又喺度扮豁達

有mon post又要睇人點屌你既話
就唔好扮哂係行who fucking cares既路線啦

咁佢都唔好哂時間睇我地批評你啦

唔知佢而家睇番啲結婚相
張張都有虰虰同pam做伴娘
咩感受

Walking back to lol

Another drama just happened on my way back 都寫唔出

利申： 英文差

咪嗰個懶係真性情又成日打埋d飛機文既瑞典媳婦囉
成日覺得佢個樣好似泰瑞

佢之前成日係自己Fb page呻男家、怨老公
成個怨婦咁
但過一排又可以若無其事地囇恩愛
勁似精神分裂
只可以話係個好典型既港女老婆
唔明咁都做到KOL
八婆之中識打幾粒字、上網吹奏下崇洋新抱

嘩下！佢個下巴做乜尻

Saturdays is thanksgiving day

邊同遍個拼音都係bian...

最煩係用ex同佢老公比較 比較完又要話其實港男都唔係咁差 真係好撚虛偽
開頭冇乜人識 就打埋d八婆嘢 改鳩前同事花名 擺上網唱人
依家多左人識 就扮上菜 扮真性情 真係好肉酸

有次無意中睇到佢一條片係食醬油蟹
覺得佢地幾恩愛
只係有d頂唔順佢老婆把聲chok到好高音
但估唔到佢地對自己狗狗可以咁差
一路打狗一路笑真係cls

打拼音都可以揀返啱個字嘅其實
同埋我諗出post前proofread一次唔難掛 錯字都唔係一次兩次啦 除咗係真文盲我都諗唔到可以點形容佢

又就嚟推爆一個post喇

覺得痴線西可以將屎萊姆同佢老婆單野放上ig
有證有據打狗

如果所有post都係笑班女beggar幾樣衰英文幾差
唔知咩事嘅人睇落似惡意攻擊多過人地做錯事
唔係個個都似呢度嘅人心水清

純粹比個意見 唔認同可以唔理
希望痴線西ig越來越多人follow

純粹懷疑農民用蝗語拼音姐
不過佢d錯字真係千奇百趣
農民都係唔好打文啦 打d emoji做caption算啦

加多句
仲有個泊車八婆單嘢都可以放埋上去比人知

影容得好貼切 佢地成日有唔同運動class上都幾正

大爺做咩仲未開post吹奏空姐yanni cheung對天然大奶奶既

我印象中佢食具都係淘？？

其實香港啲pr係咪真係腦裝屎？
痴撚線下下都成箱成袋咁送，tag下又送，送撚到唔洗錢咁
唔怪得而家個個人都想做kol啦

睥返佢

Btw 今次推得好快 就快1001

做乜鳩

好撚串 一有唔順眼留言就話人係酸民
洗撚酸你咩
雖然我諗應該冇咩人知呢條二打六係乜水
(條友好似有份幫屎_姆剪片)

張開腿

呢個又乜水

屌一直覺得呢類人好撚似啲大陸新移民
一直拎著數唔付出
到比人屌嘅時候就話：
「禾係康講淫，都柚權行有福利，奶都可以拎綜緩」
而啲濕鳩pr就係個啲閪官閪建制派福利基構
鳩下鳩下咁
好野唔見佢做
做埋啲柒野博屌
咁消費者就係香港人咁啦
屌
淨係付出咋
我地返工交稅養廢老新移民
然後買野都要助養班閪kol呀屌

比人屌緊

同埋根本唔係酸唔酸嘅問題
係個生態問題囉
初頭個陣都會成set free出去
然後要佢地做review比啲消費者睇
去吸客
但依家？
屌你個閪
Free完出去
「thanks」完就算
我可以有咩資訊吸收到
（真心要酸都唔酸你地啲柒頭啦
有咩比人酸
唔好咁有自信啦
Post張相上ig比人讚下就以為自己係大美人？
而且我酸何超蓮唔好 有錢有樣有身材
其實佢都有sponor 嫁
唔見佢比人狙擊？）

腿張開

班乞衣就係太有自信

真係哪先來的自信
屌同啲廢中一鳩樣
佔中一定收美國錢
講民主就一定係港獨
好撚笑

二打六YouTuber黎
而家呀豬呀狗都叫自己YouTuber
條友賣康寶萊 之前拍減肥片
新移民咁款

正想叫大家post去豬西女神個post
點知見到巴打已經做左野

人哋world youtuber school嫁，成班同學撐佢嫁 咪又係老鼠會傳銷狗
佢條仔大陸仔嚟嫁，日日係拍片講有幾sweet

再少布啲就av封面黎

可能old news咗
原來rosy rain仲未收皮

越sip越大 二次發育呀人妖大爺？

排牙嚇鬼死，大爺平時真係用心ps

又要開工貼貼紙啦

以前差啲比佢fake過買藏人化妝水

其實上水好多都好好
因為住上水所以買親都係落樓下買
Fresh Dior nars mac都超好

上水果啲好多係見你香港人反而對你仲好啲咁

明呀

第四張相做乜鳩呀，好肉酸呀屌佢老母⋯⋯

佢個下巴真係好核突

想當年我去日本 專登想買藏人 然後藥妝店搵唔到 連google都搵唔到日本邊度有 嗰時我就知係伏

佢係咪倒及？

個時仲話咩獨家代理

狗都唔屌啦 睇到都鳩縮

一冇自己打燈就現哂形
根本成面都係毛孔粉刺暗瘡印

佢真係支那新移民黎架
你見佢啲vlog成撚日吹奏深圳啲地溝油食物 又飲乜柒喜茶
仲要有個支那人男朋友

哇 滾翻去支那啦

屌 啲youtuber而家成日拍大陸野做主題
真係發現新大陸咩

睇大陸野 我睇返大陸人推介仲好啦
駛乜睇你地自high 咩都讚一餐

仲要明明減極都係肥 好意思學人出減肥片

屌有個我識
平時見到已經想洗眼
以為自己好撚靚

佢塊面真係勁大

喺超級市場撞過Sue兩次
認得佢所以望多次 已經比佢啤住
真人素顏皮膚好死白好冇神 同埋好普通樣
真係唔會繼續望

有冇絲打可以講咩事？

之前差啲買左貼紙粉底
果時優惠左都要二百幾三百蚊
我仲讀緊書 唔捨得先無買 好彩

見過佢真人好厚粉但都遮唔到暗瘡印 反而年齡大啲嘅雪姨皮膚勁好

農民淨係帶咗一對鞋去#pfw?好柒啊喂

成個look 都9唔撚搭8

好柒
過膝boot +及膝裙
條裙仲要似睡衣

人矮就好心唔好自暴其短啦
仲要著得唔係靚 可唔可以比返少少fashion sense

可能人地覺得自己樣靚乜都carry到呢

Same
以前吹到神仙水咁款

冇野 最蠱惑係呢條女 賣廣告完全係陰啲陰啲咁黎，最新個條youtube片又幫super red同avene賣，扮清泉

蛉蛉宜家話要賣韓國衫啊

諗住搵下靈感點化秋冬妝 見到chinchin呢條片 佢話會blend開d眼影 但呢個shot係已經blend完 咁都好意思出黎教人化妝...

Coffe咁撚核突都有人睇
由佢殘廁事件到而加 對佢一啲好感都無
見到佢淨係覺得佢係女版劉馬車

唔係第一日既事
佢啲眼妝係咁 一忽忽唔blend 開
總之打開眼 雙眼皮個位有色就得
啲妝用唔同眼影盤畫 但個妝基本上一樣

哇！！！！！

真心比佢嚇親 本身仲心諗好彩佢識得話blend
化開妝都知blend眼影要用冇沾到眼影粉既掃掃開
屌你佢係沾最撚深果隻色黎blend 做乜鳩呀

似冇化妝嘅me chan

睇Elaine啲片真係會好驚嘆佢有幾不識民間疾苦
以為「大福」係一個brand
又唔識「年輪蛋糕」同「瑞士卷」
做有錢人真係好

佢係有錢得黎太離地+純真(on9)
我諗何超蓮都會識上面幾樣嘢

Spoon係咪未有pkj 既秋冬style 可以抄
自己襯所以搞到咁

無人講 鄭金鈴係facesss間野準備執笠走去online賣衫

農民家姐都未到秋冬
啊妹點可以搶先一步

有需要搵我

屌 追完post真係好撚嬲
堂堂一個國際名牌
而家要淪落到派禮物俾不知明人士
由以前化妝品護膚品到而家連袋都送
真係人唔笑綿喵都笑到面抽筋

都係果句
所有野都唔係香港買
寧願旅行或上網買 貴啲都照買
雖然話我一個人完全無影響
但至少自己唔會齋講唔做
香港pr我屌你老母

我地出埋虰虰就準備搵你一齊探討下PR 送product文化同大爺既優點

我覺得佢嘅情況有啲尷尬
唔同班HK Beauty KOL
我分唔到佢係純賣廣告
定係佢本身就有幫襯開
見佢係名人 形象又健康咁
所以間shop叫佢賣埋廣告啦咁樣

因為我好早就follow佢
真係睇住佢由無腹肌變有腹肌再而家有BB
佢係成個生活作息都唔同咗
睇佢片就知無得呃 啲氣息真係好健康

所以我真係判斷唔到
如果佢自己有食開 我又覺得佢賣廣告又okay
佢Super Green同Red都聲稱一早一晚日日都有食嫁

Beauty班KOL成日只賣廣告！
根本就無真係體驗過件貨！

一唔抄人就出事

召喚痴線西（23）